其實今次區選結果 算唔算香港第一次政黨輪替

其實今次區選結果 算唔算香港第一次政黨輪替

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

03年都係啦，但班泛民太輕敵唔落區做實事，俾班保皇黨捲土重來

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

唔算，你覺得而家有實權咩？

03好多區冇派人選
出黎條數連委任好似都係輸